831 單野又話七日要交條片出

已過七日，點解冇下文

editing

仲拍緊 肺炎期間啲演員要WFH

推

日日講疫情，冇人理831

判詞好似講左唔可以公開 只用作原告作證據用途

玩緊56K定128K FTP？？